27/7 來自當值消防嘅祝福

代朋友出post

朋友本身想今日一齊出席悼念會，奈何今日唔夠人，有休班都出左去組隊，無人頂位，所以託我同大家講句嘢。

最後，我自己。
致敬所有消防隊及救護隊隊員。
香港人仲有你地。真好。

咸了

多謝你朋友
香港人加油